[Poly HD] Offer要定唔要？讀得到先好要

話都冇咁快JUPAS應該差不多放榜啦
雖然2015一屆EEHD嘅高登巴打都已經相繼各奔前程
不過容許小弟再次係度勸勉連登巴絲

千祈唔好諗住以有offer就要嘅心態去take Poly HD嘅offer
除非你本身數底Physics底超好，否則得不償失

年年都有人Sem 1完之後quit走去retake
但係呢幾個月已經係你寶貴嘅時間成本
倒不如好好諗清楚應唔應該要個offer

Poly HD悔終生，HKCC更稱心

推

Poly hd好撚黑暗

More

想知咩先

真係有興趣再讀！！！真係有興趣再讀！！！真係有興趣再讀！！！
同埋
唔好雙修！！！唔好雙修！！！唔好雙修！！！

上緊ic順便留名屌poly hd

咁快上ic!?

yes,做緊裝修佬

Engine不嬲yr1就上

btw六歲巴eadmission有offer未?

冇搞..

淨係等HKU?

好似乜都冇搞

讀多年先算

屌
成日以為佢係報左yr1 non j走

呢句啱

入poly hd嘅你，兩年後睇住以前dse低你10分嘅中同經asso上三大啦

當年雙雙收皮
好彩JUPAS Shitty收留我

Btms hd?

我讀bse hd, 讀完sem1都覺得唔對路，讀到成隻牛咁都得3.2x，phy math 5都冇撚用！果斷半放棄sem2 retake中文 得咗

巴打嗰陣hd gpa幾多

咩科咁低

頭三個sem唔過三 最後兩個sem爆4上岸
利申：裝修佬

心得：Project可以鳩做 考好個試CP值更高

quit個陣WGPA跌成點？

btw 六碎巴EE得意門生黎

EE

垃圾學校垃圾HD
望住啲人升三大真係好撚後悔
明明我勁過佢

頭三個sem接唔接近三先 究竟點做到

其實我真係好好彩
連DSE都無升到分
但JUPAS一注獨贏十大水泡之首

樓主management science?

雙修成功lm

完暑sem 2.7

我每一樣經歷都可以自爆

做左啲乜野令到自己爆到4

我仲淆緊底 走唔甩就要追gpa

好耐冇見

係有料 入poly hd都升到三大
利申 升返三大

認同唔好雙修
但有興趣再讀呢句真係呃左唔少大學生
現實係殘酷既
利申：今年grad

poly hd 基本上poly會收返你
但難高分變相好難升自己想讀

poly hd grad

只能講poly hd畢業一係就入番poly
一係就出黎做野
其他asso hd升學出路多好多
重點係poly hd特別多爛grade科
利申:EE HD苦主

我冇做野 不過dept有（cut左poly award sf)
逼我發力

我都想知依位巴打點做到

真是好勁

加上 poly cut 左 part time degree,
出路更窄，所以揀poly HD 前真是要
諗清楚

Polyhd值得讀

BS?

睇人

Yes
勿相認

好癲

想知兩個sem爆4最後WGPA拉到幾多
btw我另一科的

3.38

唔識佢

犀利

英文名a字頭?

PHD
命運注定要揀你

我冇quit，我雙修，一邊中文，一邊考mid term，chur到爆 最後中文3，wgpa跌到3.09。升degree要3.2。

係咪望住dse低分過你嘅人asso升三大?我大把中同dse十幾分都升到ugc

Poly HD悔終生，retake更稱心

完全認同

不能同意更多

Poly HD 真係狗都唔屌
一黎就難撚到仆街連適應期都唔比
gpa唔玩完點得呀

巴打有冇retake但爛grade嗰啲科

Re左一科only 因為我year one冇讀過car 爆哂credit

講多少少 身邊唔少同學都同depart申請爆credit
其實多數都得既，不過Workload太大，根本handle唔到。所以唔係太差都唔好諗爆credit

不能同意更多
轉下眼就degree gard出嚟做嘢
如果閣下對Engine有興趣嘅話
其實PolyU HD係唔錯嘅選擇

利申：Year 1 HD升Year 2 Degree, 勿相認

大神

Quit

升上去有冇繼續keep住做學霸拎埋1st hon

十大水泡有9科都係shitty

恒管都有management science讀而且仲見到佢入咗三蛇下年即係有四皮津貼啦

你升上去之後覺得其實提早升degree year2定係讀埋high dip year2好啲

可唔可以分享多啲

早一年升返上去定讀埋year2
依樣野取決於想慳錢定係有u life
當時緊係想玩la， 早一年升基本上大學5件事可以做曬
亦都唔駛好似senior year嗰班咁個個sem爆cred
至於讀書方面，poly hd可以當係冇濃縮版嘅degree
以bse為例，year 1嘅科內容橫跨degree year 2-3嘅科
year 2份system design project直頭係level 3科
依個都係做成爛grade嘅其中一個原因

我都year 1上左
但完全無時間exchange到

學術方面呢
成日聽人講讀埋第二年可以上year3屈機
因為已經提早做咗design project
同埋tran科係咪可以tran哂讀過嗰啲科,有冇機會遲畢業

利申等緊offer
btw可唔可以telegram 問你多小小嘢

有得揀揀HKU

agger

如果係恆大 VS Poly HD，我唔識揀

上年呢個時間諗左呢個問題好耐 後尾揀左Poly HD

有無Year 1 升返degree 苦主區

要

polyu HD討論合集
高登:

連登:

好多polyu HD 過來人分享佢地既經歷,值得收到polyu HD既人睇完先讀
祝各位dse生可以直入A1
有polyu HD問題可以直接問,呢到好多人都讀過polyu HD

巴打year 1升到上去仲係苦主?

警世posts

有得升上year 2就好升

year 2升year 3先係人生贏家

早走有早走既好處

1. 當hd仔chur緊design project既時候, 升左degree個班已經去晒exchange

2. 只有degree yr2升yr3既學生先可以take埋major

ulife果啲唔講啦 早走變苦主係個別例子, 要學既野遲早都識 無謂chur自己咁on9

最後補返句, 咪撚霸住個學額, 唔走正垃圾,改不了sub degree 既影子

自膠

year 2 升 year 3 無得minor

多謝巴打整合

咁誇張 我嗰邊yr1 sem1得閒到讀兩個car都得

覺得10009最難,之後c++>2007

當你見住hd year 2升三大就咩都假

有我開既POST

agger
ap course 又難又爛
ama course 容易上手又靚

C++都難

year one一樣升到三大

冇full cert升唔到
senior year又唔同講法 多數唔會睇
但係我個科三大冇senior year

冇咪自己考返囉
Igcse/dse/ielts 咁多試可以考
考中文既 考igcse 除非弱智啦 正常人唔會pass唔到
考英文 蕭記咁多資源可以用
利申 個個禮拜book一個鐘練oral

我full cert year 1得poly收，無報hku

pish

收到ee hd既人真係諗清楚
唔好諗住自己唔介意gpa 可以hea讀兩年出黎打工
呢科你廢起上黎可以唔過2架哈哈哈

btw巴打辛苦你喇 見你都倒左polyhd好多年米 好繼續加油

如果一早決定左升原科degree既話 poly hd一定抵讀
利申當年dse 18分 今年grad雖然得junior offer但係計翻tran credit 可以3年grad 入左科dse收25至26分既科 性價比一定好過retake dse 想知多啲我再講

civil?

係

都幾好 係去z上堂好撚辛苦姐

記得你好似過3 今年過3都得yr1?

係呀冇計 好似year 3 offer派哂 下年諗住take翻啲3字頭同翻hd班朋友讀

poly HD 有邊科是高cp值

polyhd 幾時會cut 曬

btw 求相認

Sd 嘅hd

下屆last 一屆

Bse

我係摺摺地讀左兩年都識唔夠三份一人個啲

survey?

利物浦捧英超都未

Shitty BBA，展開新生活

我今年過3都冇senior

大把人過3
不過難高分

polyhd 對某d人黎講應該是
一個唔錯的升學工具

如果你對個科有興趣，又覺得自
己可以處理到d core (自己搵課程簡介睇),
同時屈人gpa， polyhd 可以一戰

Last左最少三年

亦都好多人唔過3,尤其是engine科

年年都話最後一屆 點知陸續有來

過3有撚用咩，爆4難到喊

仲有D科係過3都未必收

有冇派左poly hd d留個名先

拎入hd嘅分數想retake上大三，不如hkcc hkuspace

有冇上左hku既ching講下讀成點
當24分咁計
係poly hd幾乎全班最高>hku全班最低

雙修變雙收，好彩今日收到jupas offer

比on9 elc同 cbs拉底gpa

咩offer

恭喜

city終極水泡 ee

感覺如何

點都好過理工高清地獄

當年我有諗過a1 放city ee,
但自己想讀大電多d, 不過唔
夠分入， 所以揀左poly EE HD,
最後入返 senior

我之前係poly讀細電 HD

EIE

一個地獄去另一個地獄

Same here
retake 入city 水泡seem
本身poly hd eie

勿相認

要去邊到quit??

B+ 都難

我真係恭喜你呀

準備trans major重生

恭喜巴打脫離地獄

有冇人準備入hd in bse

真心，政政係無數ee仔嘅再生父母

冇咩人開post/走入黎,好似幾成功

唔好唔開心啦
你介唔介意講下你dse分數？
咁你之後有咩打算？

[member[/member]

入左civil hd 有冇同學仔

你jupas揀咗咩？我得19分咋，都有city offer。
你有appeal啊？可能後日出結果會升分可以排多次jupas。

js3038 依科算好出路嗎？

呢個係話佢只知道咩band
A1/A2/A3佢唔知

btw hd讀car計gpa係咪計最高grade嗰兩科定點

itc ?

你地都係BTMS 下年 Year 2呀？
加油啦 肯追一定有機既
利申：已經上左岸，9月開學

有幾尾先?

我個陣都試過追GPA呀，
由Year 1 overall唔過2.9，
Year 2 最尾 3.2x。

努力總有回報既

Poly ise hd gpa難唔難過3？ 駁返上poly degree機會大唔大？

有冇反省點解 考得無咁好先?

邊有可能突然一個sem由2.8x升到3.2x
講緊CGPA喎

Year 2 sem 1 追左d
sem 2 再追多d
最後追到3.2x

邊科

講真只要搵到方法要屈分唔難

但係最重要係搵啱方法讀書問書溫書，唔係你點搞都只係賭運

悔終生

咁溫多d書囉，Projects比心機做

唔駛interview ，絕大部分都係睇CGPA決定收唔收你。
今年conditional offer係3.25。

Poly hd 得第一sem過2 利申炒一科

有冇話sem 1要幾多cgpa先出conditional offer比你

都係3.25

有冇人sem 2先追得返上去3.25而有direct offer

想問下大家知唔知multimedia design想year 2返Design degree 嘅gpa要幾多

有，唔一定3.25先有direct offer，
低少少既人都有，例如 3.24-3.20，
通常睇下個年d人既CGPA，
今屆比過去個屆癲d，
所以今年只係派到3.24。

唔知有冇見過你地呢？
我岩岩個sem都有讀206

Bse hd yr1 雙修，Wgpa ~3.14不過中文得左，b5 22入左ust engine

in UST CIVIL we7

恭喜
不過UST都係爛grade

ust engine

巴打諗着揀咩major

等我仲以為3.22個幾個都升到

呢個post嘅任務已經暫告一段落

今年係咪真係冇人入poly hd

ATU 都好少人報 HD 成績

EE HD沒有記錄

好事黎

有心升u個堆去晒hkcc,可能今年poly hd反正有肉食

可能已經臭名遠播

HKCC 環境優美過 Poly main campus (唔計V Z core)啦

諗下就好 能力唔夠到最後係俾人踢走

Z core就算數啦

咁撚遠 依家夏天行過
諗起都扯扯地

因為會收左親生仔先 所以點都有一班入到
少人讀可能過3就升到UGC

有危就有機

17-18年度經Poly HD升UGC既同學仔記得多謝連登幫你推一大班勁人入CC

一定la

今年先入Poly hd 咁點算。。。。。

一係retake dse, 一係努力兩年過3.2 or
3.1 入degree

入左就讀好佢，記得玩Ocamp

呢個真,唔講咁多,一科source高半個grade

我系入唔到Design degree跟住派左落hd multimedia
本身都諗住Year1爆seed 睇下year2上唔想到degree
但好似好難咁
同埋我想問下想Year1上degree係咪唔洗經non jupas報架？

Sor 自膠左

你係咪藍區

Mech/Civil/IT 試下用hd心態讀，努力嘗試

巴打你sem1係咪讀過chinese politics and legal system
同埋你戴眼鏡？
我可能識得你
利申：勿相認

SD唔睇GPA
無聽過有人讀完1年升year 2 degree
因為SD唔會non ju收year 2
最多都係讀完year 1再玩多次jupas入degree year 2
mm好野黎 珍惜下
申利 mm升ad grad

有得JUPAS入year2?
我以為只可以入Year1

可能係特殊例子
JUPAS 係派學位
讀幾多年應該院校有自主權

jupas應該係入year1,不過tran 晒year1 d credit咪讀少1年,變相入year 2

我都知你係邊個啦 唔多人知我讀過呢個car, wgpa又有3.7x

今年齊齊上岸升到degree，真係好好彩

大家齊齊上岸

係喎clearing round都要推返上嚟

sor jupas入岩year 1至真
做野做到矇左

source有撚用咩，識下prof，得閒上office lur下學多啲好過啦
最重要係搵到個有料有心識教嘅人，試過retake pass，lecturer同一個人，兩次都係100%走曬所有堂，第一次D第二次A就係因為我走去問另一個lecturer先明咗個concept，咁就得咗

2件事冇話唔可以一齊做
明晒有source咪a+ lor

另外,有心讀既話明concept之餘,做題目更緊要

Program handbook話DSE中英文有3就唔洗讀HDLCR
係Take degree level嘅LCR
但我入eStudent 睇佢比咗HDLCR我揀
咁要揾返邊度改呀？
唔該哂

department 會pre assign 俾你

不過你可以提前reg

EIE HD過來人建議: 唔好
想知再講

fm未有得reg科 我去Mock reg睇
佢淨系俾我揀HDLCR

但係我想下年Re jupas 上返poly Degree
所以而家想Reg degree LCR先

咪點人啦，他dse 中英有3， 根本不可以
讀 HD LCR

發撚完夢未

雙修 = 雙失

想re jupas 就咪讀HD

我系惗住用返今年個分報
想上Design degree

OK, 你贏

我見HD MM啲巴絲話SD唔睇gpa
應該都冇可能Hd year1上degree year2
所以先想Re jupas

你yr1有幾多科ELC subject?

黎緊Sem1有一科英文要reg

Pre reg架唔駛自己reg

係㗎？咁我等28號再睇下
唔該哂各位

re jupas唔係唔得既 不過過來人8成都唔得
因為re jupas都要睇porfolio
而又有好多出左黎做野 or nonju報yr1既勁人

我個人覺得讀完mm上ba唔難
5~6成上得返bu city poly
到時又有得揀DM IM呢啲
好過讀完一年入到ba先知自己唔岩個科

我系揀EID 但今年就死咗係份test度
下年Re jupas 都只係博下
當多個機會囉

可以轉tutor同reg其他car

我只諗到一樣嘢polyhd有著數就係升其他U tran到好多cre
如果你升個科食正hd個stream，一嘢tran走50 cre都仲得

原來可以Tran 禁多, 依個真是唔知

食正啲科係真係可以tran得幾多cre下

想揀EID讀cc著數啲喎ching
in case你re jupas唔到
MM既work唔夠support你去報EID senior intake
到時佢可能會叫你由yr1讀起

Senior year 的話可能真系唔揀EID
我都知MM難上EID

要搏都唔係無可能既

有冇師兄可以講下應該係幾時apply non-ju 係咪yr2 sem1完就apply？

差唔多依個時候啦，不過都係最好到時睇返Poly Non jupas application 個period 穩陣D

升Yr2就好mon唔同U嘅non jupas日子，畀多幾百買多個機會，可能升得上三大，好過係poly

想問poly civil hd難唔難year1升返上去poly civil year2/1?
本身好想入civil
點知炒撚左英文
26分入左a2 hd
依家諗住雙修

直接retake啦26分

我英文真係好差
細分係2223
驚retake完都係2

英文有心讀應該追得上返3喎

學校有個師兄係23分炒英文(細分係3323)
佢好比心機咁retake左一年都係2
怕同佢命運一樣

冇可能
Yr1入返yr1都要你爆4先'考慮'比你入
直入Yr2更加冇可能
佢改左制度 將d位放哂落yr3
Yr1得5個位 for nonju
一係retake eng 一係爆gpa入返hku yr1

有諗過hku
但我冇讀phy 冇可能經jupas入
同埋我英文得2要補返個ielts 6.5先入到hku

本身仲想講26分hd asso 求其屈
但冇phy讀civil小心出事

我見poly有開個phy打底班比我
應該冇事掛
依家自學緊phy
希望追得返啦

咁掂啦,英文照報,唔對路即走,不過到三四月個陣應該都係會chur到你二簡一

btw留名等睇爆4

想問下civil hd堆civil course係咪已經pre reg曬定要自己reg

太睇得起我
英文2左已經好難生存
何況係爆4

我都想知

無phy 讀civil 是一定出事
不過夠努力，應該追到
巴打加油

其實無所謂year 1/2，個位就只係普通degree位，只係你tran到幾多科

同埋中英文都無得溫㗎啦，去到試場隨心算啦

year1 升其實唔抵 亦都好少位
如果你好想入poly civil 嘅話
等year2升year3 都幾易
今次唔過3都收
或者你暫時雙修先 睇下讀成點再決定

唔想驚多兩年
最好就英文比個3我

岩呀，好驚一年之後又2左

前曰收poly bse offer 路過 根本唔使爆4
提醒你 hku non-jupas要332233

利申poly hd year1

收到offer 開唔開心

巴打介唔介意講gpa幾多
我好想一年即走

hku 睇cgpa
poly 1年升睇wgpa
利申 cgpa 3.78
wgpa 3.85
不過識人wgpa3.7x有offer

我之前同你一樣
猶豫左好耐take唔take 多次中文（我2）
最後費事煩 破釜沉舟玩hd

我嘅建議係
睇你能力
如果你係時間分配極好嘅人 可以take 1科
因為其實poly hd都幾忙下
你要高grade 就要用好多時間

其實心情仲係好矛盾
始終有少少想year2博hku
可惜我係bse 冇得senior
就算係Mechanical Engineering
，2013年有位師兄入過，之後再冇收過人入
雖然佢都應該係要遲一年畢業

你呢師兄
聽聞你之前好似都有報
有冇hku offer

升三大好多都無senior，當然你好有決心爆4入hku就乜都無所謂，但如果係cu/ust，就衡量下credit transfer有幾多

主要係忙個段時間撞dse
我上年24分英文2左,照報英文,又冇提早溫到
四月個排英文撞phy midterm,最後英文裸考,2多年

六歲巴
仲會唔會報多年英文
24分夠入hku engine啦

我見poly都有英文堂同資源所以先想雙修試下
希望唔好兩頭唔到岸啦

會,不過唔玩jupas啦
睇下下年gpa爛唔爛,唔爛搏下hku

hku engine senior offer係咪唔洗英文3?
如果下年我又2左應該同你一樣咁玩

聽聞都係要,甚至要考ielts

咁你夠唔夠gpa升poly
好想屌醒初中既自己

gpa暫時幾好既,不過英文真係...

reject offer ?

想知，
揀左retake

senior engine唔使
BEng要DSE英文3或者equivalence
6歲CGPA夠唔夠3.8

$390，上返fo check, 有寫

我無報hku,
但另一巴打 調查員A 有報
兼有offer

喺elc嘅長期牽制下 poly hd簡單黎講
只要有少少擦槍走火 就一科收你皮
btw有冇巴打知道non ju會唔會睇埋car個gpa

睇啊
non ju 睇cgpa
而poly 睇wgpa

即是HD year 2, core subject
有大d比重， 用黎衝wgpa,
不過cgpa 就。。

我淨係諗住入翻poly poly都睇 ？

屌 reg埋曬啲car爛到on99

poly 睇 wgpa

咁應該有機 印象中wgpa唔計car

唔計ic, 但計car, level 3 的科會乘大d

有啲科level3 同level2個weighting一樣，要睇返自己department

ic靚grade但car爛grade 好撚on9 早知唔reg car

唔reg car你畢唔到業

目前4.1,黎緊有2科ic(應該2隻b),2elc(2c+,希望有隻b),1car(csr)
爛grade科

4.1

咁勁
poly有冇比offer你？

太神了

冇報

4.1 都唔報
報左就一定上岸

個陣覺得早升遲升差唔多,又驚後悔
不過而家都唔知點好,冇爛grade先算

cls
唔使諗
12月報DAS BEng(EE)啦
嗰時polyu仲未出sem1 result
你咁高GPA絕大機會有EE SY interview

之前咪有位師兄話ICreport畢業前交到就得
如果你IC2112 report/logbook唔交住
咁就報之前食少隻4credit的B
等sem2再交report
不過我唔知咁樣可唔可行

我驚後尾conditional offer 個個sem一野食晒d爛grade科(conditional offer應該係睇sem gpa?)

Condition cgpa >= 3.6
Sem gpa會唔會想太多
你其他科A+咪得

話說poly hd係咪reg唔到hall?
岩岩去完oday先醒起未去hall booth

仲好，可以專心讀書

其實car唔爛喎 elc就真係爛喇下個又有elc

reg啱就唔爛 但我冇reg到大路嗰啲 c+咗

ELC如果唔係跟著killer應該正常都有B 不過要升degree黎講B都爛爛地

全部C+

上年sem 1都add drop嗰陣都add到兩科大路car Elc B算好啦 攞B+幾乎係冇乜可能咁

有料既 要上番去唔難
最重要係要識到一班戰友 一齊CHUR GPA

ELC CAR 2隻C 2隻C+
拎2隻A同2隻B+拉返都夠3啦 都唔明d人嘈果一兩科爛grade做乜

Core科平均都派大量B+同A 小量A+

agger，讀書點可以無返一兩樣拿手，例如你EIE保證programming全A+嘅其他點差都唔怕啦
又好似話EE你乜鳩都唔識，整係識circuitry，又已經夠做

Hdeie就博升ust ee啦
有例子過三都收
不過英文要有咁上下實力

就派Clearing Round推返上嚟先

折墮到

幫推

Polyhd課程=披住hd皮既degree既課程
Hkcc課程=披住asso皮既中學課程
講左咩自己參透

Poly eie hd 淨係升得返poly computing？
Poly computing 據聞好唔掂

eie hd 升番 eie degree 會易d

polyhd可以揸正牌扮degree

無人想扮

sor 下次曲真係要講明

係呃到人既，但呃唔到自己

今年真係冇人入poly hd

真係冇就好了

Poly hd = hkcc hd？

好大分別喎Ching

入左poly hd
自問勤力肯讀肯溫 希望捱得過

唔係咁簡單

有冇讀BTME/BTMS hd 既師兄姐
難唔難升翻大學

2253433 中英數通m2 phy chem入bse會唔會好撚慘

咁唔好彩入左黎就唯有祝你捱得過

咁poly hd好過HKCc hd拉掛

有呀，有咩想問

唔易亦唔難，睇下你個屆既人有幾搏啦

過往CGPA 3.2 有機會收到 Surveying Offer

過3.0x 都有機會收到 Prop Man Offer

不過都係睇你個年有幾多non jupas位 去定

加油啦

聽講poly hd升返poly易，civil gpa過3已經得
但hkcc冇3.8都唔洗諗

依個成績你都冇其他選擇架啦
一齊加油啦

番少日ic爽撚到

甘爽牙

不過只係升返polyu易,其他u都係對polyu HD同其他asso/hd一視同仁

PolyHd=2年讀三年degree
Hkcc=一年中學一年大學year1

Cu Ust唔會，唔同gpa weighting，會計polyhd 1.1x左右

升返poly都唔見得易
100人入讀最後得返一半都無，淨低個啲都係6，7成左右上得返poly或者其他U

我重諗緊讀唔讀hkcc
但我比左$5000jupas

其實好睇咩科

我hkcc都係讀asso engin

易過其他asso/hd咁解,因為polyu 有hd果d科都肯定係收親生仔多過外人

engin黎講 其實我覺得polyhd係幾好
不過有啲都伏到on99 check翻啲警世post就搵到

但係我擔心緊自己會唔會讀唔掂

始終冇polyu 收分差得咁遠

呢啲就你諗你啦